以前啲人講咩雪碧唔知溝咩淋自己會病係咪真

有冇人試過

即係話你拜神嗰陣好誠心合埋眼跪喺度
咁咪見唔到隻雞
所以拜神唔見雞即係話一個人好誠心

可以話
「嘩！佢成日返教會，拜神唔見雞呀！

乜野叫拜神唔見雞